班港女噉鐘意抬高身價 不如全民抵制港女

老老柒柒班死臭雞噉鐘意抬高身價 點解我地要受佢地果套 不如一齊j吓偽娘 溝偽娘吧啦 班偽娘樣又正過港女 講可愛班港女直情可以返去佢老母個閪到 認真班港女憑咩扮撚哂上菜 家陣無你地市場嫁啦臭雞

偽娘正噉多 如果有我9秒9狗衝咗
高汁偽娘可遇不可求

果然係極品毒撚 7少陣la